相隔半年 揾番人 會唔會好怪

一至半年前 番工識咗個女仔 嗰時知佢有男朋友 嗰時放工後都會 WhatsApp吓 都後面我冇做 間中都會講兩句 後尾慢慢就冇再聯絡 依家過咗半年 想揾番佢 驚尷尬 定唔知點咁 應該點做 就算未分手 都想同佢做返fd

利申 a0

另外 自己性格被動 好小揾番啲fd有啲中學fd想揾番又唔知自己驚咩 你地會點揾番冇聯絡嘅人

問佢呢排點仲有冇做

搵啦 唔好後悔 同你差唔多不過我隔咗兩年

你係點揾 好似#2 咁講 問佢呢排點？

試下覆ig stories

未搵佢不過同你一樣想搵返佢

我垃圾 冇問佢拎ig得 WhatsApp

問下佢仲有冇返嗰份工囉

我無做冇耐 佢都冇做了 問吓佢返緊咩工嗰d? 會唔會尷尬 真心覺得自己廢 咩都怕

教你
大膽啲，wtsapp佢：hi
等佢應
多數問你邊撚個
你就答返佢我係之前同你一齊返工嗰個啊
你記唔記得我？
唔理佢答邊記得定唔記得，你都作個理由話有啲野搵佢幫手，或者有啲想問佢。
可能人地讀某大學，你就話自己某朋友想知某大學啲野。
咁樣咪得

冇所謂 隨便打開下話題 大家交換下近況 睇下仲係唔係同行 大家公司呢排點 加油

如果佢係聰明嘅女仔嘅話 大約會估到你搵返佢嘅目的gua 開頭寒暄幾句搵下話題咁 好快就知佢有冇男朋友啦

好方法即係 是但作d原因 問佢野？ 有冇多啲例只
我唯一諗到就係問佢有冇咩工介紹個d 但香港依家咁 問呢樣野會唔會 好on9
我就讀緊書 但佢係做緊野

有時真係覺得自己諗太多 攪到咩都驚

多謝支持 但岩岩揾番會講吓 咩話題 ?

問佢最近番緊咩工 講下大家公司點
跟住就可能講下最近有冇學緊咩新野 有冇咩新改變
或者可能搵個藉口話見到乜乜乜所以突然諗起你 想話比你知
兩個人傾計 如果想對方覺得同你好岩傾 最好引導佢講多啲 比多啲機會佢講野 你做聆聽一方 咁佢就會覺得同你好岩傾

放過人啦
搵翻又點？
btw大膽d

隔左6年就話姐 半年

不如一開始send張文宣比佢
等佢問你邊個，再講翻自己
再入正題

不要暗戀 去強姦 直接講我想同你發生性關係

想搵就搵 唔好後悔 淨係whatsapp 又唔會好瘀

我半個月都唔已讀我，何況半年

條女幾歲

好小揾超過3個月以上 冇 聯絡嘅人

二十四五左右

你有咩可以輸